一張解放軍宣傳照帶出的三個問題

By 眼超超醫生

小夫，我要入黎喇～